TWINS有冇可能開SOUND TRACK演唱會?

其實TWINS既SOUND TRACK應該同JOEY不相伯仲
有冇可能開返個?

SOUND TRACK

佢地live走音，開個演唱會現場播放SOUND TRACK，有得諗

Sound track

sorry, side track